頭先聽到樓下啲大媽話遲啲搭高鐵去日本玩

我國全能到仆街，搭高鐵去攻打日本有什麼不可能

日本得套咩銀河鐵道999
我國高鐵真真正正可以坐上宇宙
我的國厲害了！

搭去西佰利亞睇北極熊

DLLMCH直接落地獄吧

潛水高鐵

笑能死人

我買咗高鐵飛返加拿大

新幹線

我有識有個70歲呀叔話大陸膠鐵遲啲可以落南極

同阿叔講過多幾年搭膠鐵落地府都得

日本高鐵呀傻b

好似可以去埋法國同韓國

冇人覺得把聲好大陸仔？

強國高鐵，可以直通「宇宙背景輻射」所在地區

最好笑係佢好撚認真咁同我講，我忍笑忍到肚痛

條友講南京下話

厲害了 我的國

幾時出日本居民住戶證

準備買高鐵來回歐洲車票遊歐洲
厲害了我的國

佢地岩
日本佔領過中國東北
所以日本係中國其中一個朝代

過多兩年可以坐膠鐵上月球

再過多十年可以坐膠鐵去火星

偉大了贏國

党啊